(蘋果直播) 20190727 7.27元朗追究警黑勾結

(蘋果直播) 20190727 7.27元朗追究警黑勾結

淨話都影到速龍突然亂棍扑人, 扑爆咗個亞叔個頭,

啲速龍扑爆完重唔救佢

佢襟住個頭 gut 吓 gut 吓 走咗, 流好多血, 我睇應該好大劑.

而家影緊西鐵站內 巿民圍仕個傷者救緊人

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup